美國戰線輸晒，多謝泛民去美國

Wai Yeung
26分鐘 ·
關於Senate hold
很多人問參議院是否只要有一位參議員叫停動議就可以阻止立法程序進行。原則上是可以用hold的方法叫停立法程序。如果有兩位參議員輪流叫停可以永遠阻止立法。
問題是大部份參議院叫停只是拖延時間，最終還是通過了相關法案。相信建制販民去美國見參議員Daines就是想他叫停立法。
我認為參議員Daines不會叫停立法，如果要叫停，不如用冗長辯論filibuster。叫停的唯一好處是可以在黨領袖同意下秘密進行，不必開名。因為他是共和黨人，向黨領袖提出叫停很可能被茶黨踢走，下屆變成獨立候選人，失去競選機器。不能秘密行事不如用filibuster公開拖延法案。
另外，他可以用香港民意反對立法為理由在參議院進行有意義辯論，很容易拖時間。叫停反而惹來結案cloture動議，只要有16位參議員提出動議，有2/3議員贊成就可以迅速立法。
由於香港人權及民主法得到民主共和兩黨支持，很容易得到2/3議員贊成。這就是魯比奧全力爭取16位參議員聯署香港人權及民主法的原因。只要有16位參議員聯署，無論是有議員提出hold還是filibuster，法案會立即進入結案程序。叫停反而加速立法。可是，魯比奧到現在只是爭取到15名參議員聯署，還差1人。
再爭取1人聯署就可以確定法案通過參議院，因此，正式推法案上參議院之前，要爭取參議員聯署。這樣的工作花費大量精神時間，完全是販民跟著建制派到美國搞局惹的禍。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

又私怨撚
維吾爾族人權法咁冇經濟回報都過左
香港依個大酬碼點會唔過